又見識到裝修佬點呃人, 你問我盡答

首先利伸，住天水圍，大家可以用呢點插我抵死

老豆老母上星期想改屋企個浴缸做企缸，搵左間裝修公司，揀好晒用咩牆磚地牆，簽晒約比晒訂，份約有寫明用咩型號既磚，聽朝就黎搞

點知岩岩先收到個裝修佬電話，話我老豆老母揀個兩隻磚係舊款，已經無生產，sd左兩張相黎分別係牆磚地磚，但Ｄ色又柒又唔知咩質料，即刻叫兩老打去叫停，老母仲約左佢聽日退訂

我就賭撚條友一定唔退既 做得裝修點會唔呃你錢，做得生意收到錢點會退，所以岩先已經填好消委會既form告佢，仲叫左老母同佢傾個陣錄住音，要問條友「幾時退到訂」，睇下條友會唔會持住口頭承諾無證據會信口開河話到幾時退，到時退唔到就仲精彩

發夢夢到間裝修公司叫金 氵景頁

推 有無人以前都比裝修公司昆過

最鍾意睇人仆街, 樓主記得UPDATE

巴打自己上深圳買磚叫佢做啦
磚停產好少見

香港人
都同左老豆老母講裝修一定係呃人，睇下咩程度，點知搵著間直接就玩貨不對辦既

多謝巴打建議 下個weekend同兩老去睇下先

我屋企都全爆裝修緊，喜歡一齊交流下

咁岩有款未有貨出都唔係無機會既

你咪試下同佢傾, 你出料, 佢總數扣料錢囉.
不過唔係用佢俾既磚, 價錢實唔同, 佢攞磚實平過你街鋪俾人劏

大陸平香港50% 一樣磚

去轉深圳囉, 去田貝實揀得岩款, 唔係要貴野既話

弊，你講一講好似份合約淨係寫左總數幾錢同比左幾多訂

合約已經入左局啦😂

咁條款唔清晰, 係你蝕底.
又或者留定條後路俾自己, 問清楚無岩既款有無得轉/自己出料.
講道理既裝修佬都有商有量既, 食你個訂貪你個少少錢咩
利申 裝修佬

個陣揀左三隻款，牆磚地磚各三
但條友話三隻都無
點會估到佢臨裝前一晚先打黎玩呢招

thx巴打 岩岩google左路線比兩老去拍下拖

間野係邊？ 新北江？

大家留意 係樓主假設人地一定唔退

好心啦呢啲雞碎咁嘅工程,你搵其他公司都未必肯做啊,同人傾下有乜磚可以揀到啦。你以為自己呢啲噉嘅工程仔好巴閉

邊忽有呃過你？

天水圍撚係咁啦 唔係新移民 雙非就蝻 以己度人

有冇update？

樓主見證到裝修佬呃人未

自己都無左呢回事
今晚返去問下家母